美國司法部開google波

美國司法部與11個州周二控告Google違反壟斷法，指公司壟斷搜索和搜索廣告，濫用市場主導地位妨礙競爭對手，對消費者造成損害，是美國數十年來最大規模的反壟斷案件，有可能分拆Google，改寫整個網絡商業環境。

幾時到facebook呀屌你

分拆Google

一早要分拆google

拆開google，俾馬雲收購，細間咗，其他綜合業務又唔夠騰訊砌

反而覺得拆facebook最重要
因為佢涉及埋人權野同埋打壓言論自由

美國邊可能再俾紅資染指美國公司

你覺得美帝會肯俾中資入場咩

如果china Joe

我侵做實事

一定係Twitter最仆街

$goog 照升

Twitter反而未去到too big to fail
不過呢單野肯定要搵人祭旗
係都Amazon apple 呢d

戰場唔需要係美國，只要搶咗歐、亞市場，甚至發展制式主導權已經夠。中共舉國之力去搶，Google被拆散後資本唔集中，甚至不足，點打？

當年柴斯羅斯家族既石油公司全世界最大間
分拆左成7間 變成全世界最大既7大油公司

先block tencent alibaba baidu 再拆

舉國之力去搶
你估話得就得？華為中興都唔會搞到一面灰
亞洲我或者信，d人民智咁低
歐洲d高科技野咁多，唔信佢搵唔到代替品

正解，而家就係先安內後攘外
就算要拆等支那app收晒皮再清算d壟斷企業

歐洲好撚多技術都係靠美國
根本比美國食到應

咁講法支那要插旗唔容易
唔信歐洲國家咁好死會批d歐洲業務賣比中資
係都俾本地科企喇，好似telegram呢類咁
想俾俄狗再滲透咩

可唔可以拆埋騰信 阿里爸爸?

美帝管唔到，頂多只可以禁佢地用美金

Tiktok有辦你睇，全球下載第一，歐洲人高智？
華為玩咗咁多年，個個睇價錢，養到全世界都用佢。
你班柒頭咪又係上年先如夢初醒。中共最多下次咪再低調D。
除非美國每次都係咁樣駛橫手，但用得幾多次？

邊個價錢好咪賣俾邊個，共匪最多咪著多幾層外資糖衣去買。

facebook 五毛講拉示威者強姦,屠城完全無事
你同五毛嘈就ban你

要都拆撚咗Twitter, FB先啦

仲衰撚過Google

Twitter 多左膠啫
Facebook直頭係5毛溫床

Google最好收皮啦，search engine賣俾apple，gmail賣俾Microsoft 算啦，YouTube賣俾Amazon

推 黃之鋒：泰國網民無法聯署，由奶茶聯盟接手聯署 - 分享自 LIHKG 討論區

好人嘅內鬥
造就壞人當道

無論政治定社會經濟，根本分散獨立先係世界大趨勢，統一集權只會帶來極權專制。

所以西方社會接受唔到企業獨大
反而支那大撚把

Google=好人

唔通共產黨國企係好人啲嗰個咩

google 協助共產黨呀傻閪

Standard Oil

拆股，又可以all in。

開得好

食屎啦facebook
檢舉D五毛冇一次有用

美國一戰前只有萊特兄弟一間公司有專利做飛機
結果美國係一戰要向歐洲買飛機
然後一戰後用行政命令要求萊特兄弟公司交出專利
然後美國飛機業得以重新發展

唔好回覆我，我唔想答

話唔係咁講
今次twitter ban新聞
有人抗議ban新聞畀antifa打
up件事上twitter連ac都被ban埋

Google用免費提供服務嘅誘因，綁架咗好多用戶嘅個人資料

希望佢唔好取消免費服務，以達致同美國政府和解

只要提供小朋友就可以

如果睇番2001年United States v. Microsoft Corporation
應該好大機會和解算

最應該郁的Facebook反而唔郁
唔知Barr有嘜理據係揀Google先

BTW 其實Google係美國唔係真係咁壟斷
美國本土Desktop search市場 36%係用Bing
Bing個Market share唔大 但亦都唔算細
唔似Facebook壟斷得咁厲害

人話
無人記得twitter清幾多支共bot

其實分拆咗，如果同一資本
實際有咩分別可以令到佢減少壟斷呢？

真係大把歐豬玩 tiktok
尤其係十幾廿歲嗰啲弱智
佢地到而家都仲好 buy 華為性價比高，仲有 one plus oppo 呢啲唔聲唔聲都食咗歐洲 Android 市場唔少（甚至屌米…）
好多歐豬揀 Android 機，除咗 Samsung 之外會都揀支那機

拆成幾間財務獨立嘅母公司，唔再構成單一壟斷 ，就可以增加同業競爭力

當然，分拆出嚟嗰幾間母公司，即使財務獨立，都可以維持互相有合作協議之類嘅關係

不過壟斷同圍標係唔同嘅嘢，有冇圍標就係之後嘅事

講到尾，只係一堆數字嘅遊戲

Fb twtr 唔開開google 波？

CFIUS.....

你講到Google嘅YouTube黃標唔算打壓咁

logic fail...
both are shit ok ?

都係冇專門針對youtube
同埋次次都唔會攪fb

幾時到騰訊呀屌你

瞓撚醒未
連登垃圾坐井觀天

你計左China joe做總統未

當百度死架

幫你老母

Standard Oil唔係Rockefeller 咩
有Rothschild 無柴斯羅斯唔係做石油

如果冇同行嘅競爭者, 分拆都冇咩大分別!

假設只有i o s系統嘅話, 咁樣ios獨大

經一事，長一智

Don't be Evil

咁公道d講佢都有封中國account既
真心左膠嚟 唔係奶共

fb香港分部全部支那員工

生意戰場唔係美國，CFIUS有咩用？
有用蓬佩奧就唔洗飛足全球去勸盟友棄華為啦。

歐洲都可以查 google 壟斷

見佢後面d comment 再起底都知鬼鬼地

幾時分拆支那国

美國係多元政治唔係總統一個人可以話事

如果係咁 洗乜支持侵 一齊支持China Joe啦

港豬
我用得好地地！

facebook 可以唔用，但google 相關服務真係好難唔用

清完後，支那就派李飛飛入twitter

請記得事情既先後次序先

比政府告反托拉斯如果唔認罪會罰三倍

港豬就係咁, 唔識壟斷嘅害處
而家咪俾地產霸權同中資壟斷恰死囉

拆左反而有利競爭同創新喎
壟斷左自然冇動力
冇動力就唔會有新科技同埋個行業會冇活力
冇活力, 咪俾d老屎忽磨爛蓆
西人社會, 做生意係講可持續性同埋公平競爭
而唔係大石責死蟹

Google其實好仆街

好多年前search有得揀香港site, 而家只可以撈埋大劣西

好人

港乜鬼豬, 香港邊話到事, 人地美國公司黎

Google Facebook Twitter
今次幫拜登

選完等被人大清洗

對香港係好事
呢幾個集團內部大量親中華人
例如果個咩李飛飛

巴菲特成日講護城河 壟斷都係護城河既一種

難怪佢咁鍾意支那股

門面做得太好 仲以為Google係don’t be evil,退出中國個間Google... 一早變撚左 之前抗議dragonfly個班炒撚哂 一堆老臣子走哂 依幾年左膠文化搞到youtube不倫不類 根本同Apple一撚樣

做低google
你我有責

獨大會唔進步，

如果當年amd無呢啲法案早就比intel打爆

然後intel擠牙膏

be evil

仲有間AOL

資本家最愛大陸經濟模式
當人係死物咁去run 上層食晒所有紅利 視法律無物

然後intel根本冇牙膏擠

以前細細個好唔明點解要搞呢d野整死個企業
明明佢地product 都唔錯
大左上堂讀Business Studies先至明
而家出黎做野見支那公司同地產商欺壓本地小企業
更加深明呢個道理

係，民主黨班撚樣，華爾街班撚屌同支那權貴家族互相勾結成為命運共同體，一齊割支那韭菜

佢以為支那啲咁勁既人面識別系統、啲乜鳩社會信用系統係支那自煮燃發。

Push

香港影響唔到google 分唔分拆,唔關港唔港豬事

剩係講緊google?

好多野都唔關香港事啦, 香港咁細, 影響力仲愈黎愈弱

例如？ 我呢啲科技老人唔太熟呢啲。

人地美國公司黎

睇表演

Goo
Gle

即係唔關香港人事咁解

唔係本身已經預左要拆
先整個Alphabet出黎

唔係

咁就要睇吓邊個做總統啦

好似當年拆AT&T咁

大把alternative 啦

但問題係google 走去奶共呢

咁應該令隻巨獸聽話，唔係拆佢。
中共就養大隻巨獸出去咬人，美國反而拆佢，而家非常時期，要拆都太平盛世先拆

YouTube 真係幾難
其他都有嘢代替

要拆都太平盛世先拆，而家同中共打緊，走去打散自己其中一樣優勢🤷🏻‍♂️

如果冇amd
intel應該十年後都重14nm++++++++++緊

dailymotion
其實而家youtube 都唔好用，又圖又字。search一樣野，出埋其他唔相關嘅嘢

都要有content
YouTube上面啲content係冇platform取代到

做得好 youtube正垃圾

我又覺得邊個做都一樣，因為中國戰狼外交下美國一縮以後就難做老大哥

咁咪放長雙眼睇下會唔會間間中國主要科網企業都被人打擊，華為講到宇宙第一咁都收左皮，其他會抵擋得住?藍絲真係搞笑。

所以今次Trump順藤摸瓜
目的就係要將呢個deep state一網打盡

Youtube, android, Google Play

讀書嘅仲會用到Google Scholar
揸車用到Google Map
仲有而家嘅Google drive同Google mail
係好方便
但你想俾同一間野揸住你春袋咩

槍打出頭鳥
而家科技戰都已經燒到BAT其中兩間
即Alibaba同埋Tencent
燒到Baidu只係時間問題

美國今次唔完全打巢中共，即係放虎歸山。
打巢華為，中共咪低調D養第二間囉。
你呢D柒頭，相反見解就藍？
今次易打係適逢貿易戰+全球反共咋，咁撚易打，蓬佩奧洗撚飛足全球游說。

仲有微軟，但只出 windows 版既軟件商，只用 windows 既學校，都係協助壟斷

YouTube 都可以唔用佢個app睇

大部分人太平時都係豬，用所有產品都係求方便同平。
正如大陸人願意因為方便而放棄私隱一樣

俾人篤爆左仲扮咩黃，算吧啦。騰訊螞蟻金服長江存儲中芯已經被人對付緊或者已經有消息就嚟俾人對付。以前培養到係因為美國隻眼開隻眼閉，依家當你係敵人，根本唔使俾面你，想封殺就封殺你。仲想放虎歸山，最on9咪係你囉，仲喺度ff，面對現實啦。

唔好話大陸人啦，大陸人係冇得揀
反共又有能力移民嘅好多都唔用微信

港豬有得揀都會照用google

Google Facebook Twitter Apple 全部都要拆！

死火，我仲用yahoo mail ，好撚脫節。
Google drive 一向唔用。啲嘢放喺人地server ，信唔過。

做得好！！！
屌死隻evil！！

我都好少用
玩攝影寧願買多d Hard disk做backup都好過擺Cloud
冇私隱仲要冒住死Server風險
冇左多年心血, 仲慘過死

你咪睇囉
而家支那人成日自吹自擂
話Wecheat解決晒生活所需
但又睇唔到另一面
即係私隱同埋個網絡安全等問題
冇計, 高科技野往往會將人變蠢
你睇支Tok就知, 幾多弱智

其實paid cloud service講緊16條9 durability
再貴d可以raid去唔同國家
你買幾多十隻hdd做backup都唔係果回事

都係方便唔駛將HDD周圍帶
出發點係好嘅
不過要搵間可靠嘅Provider, 難喇
呢d貪方便野害死唔少人
而家呢個世代, 都係小心為上
唔係做左第二個hunter都唔知咩事

Youtube最賤係d廣告越來越多
以前頂多一條片開頭得一個
點知變本加厲, 一開始有兩條
跟住中間睇睇下又會加插
搵鬼用佢個app, 好在有adblocker整走晒佢

Don't be evil, hehe

D廣告勁撚ON9 屌佢老味有時懶得禁都由佢 但而家過份到可以8分鐘一個廣告 痴線

樓主自己都用adblock block撚哂啲廣告啦 仲殘撚過黃標 一係樓主唔睇黃youtuber

其實係睇岀片果個set幾多

Set太多會冇人睇

利申block 曬

冇架, 初初試水溫見d人接受到又想賺多d咪再搞囉
點知而家搞到好多用家都用Adblocker黎封死佢
雖然係唔道德, 但呢樣係你做初一, 我做十五啫

利用用戶嘅信任去測試人嘅底線, 好仆街

Google Chrome 食左7成幾市場，加埋廣告行業，最賤係佢不段出招要其他廣告公司跟佢個 standard，得罪咁撚多公司先開佢波。

連登仔唔好以為d野得好同壞

學到野, 不過而家似係怕佢地影響言論同埋政治取向
即係帶風向先至出手
你睇Bill Gate俾人搞之後而家喺政治上仲咁活躍
就知呢堆科企如果坐大丁美國政治唔係好事
會成為左另類deep state